波台碼頭手足仲未報颱消息既？

同埋今次個風眼靚嗎？

仲未有內幕？